闔家鏟Ex 結婚了，講咩恭喜說話好？

除咗年年有今日，大家有咩建議

下次結婚再請我飲

問下新郎哥對舊鞋舒唔舒服

參加婚禮唱阿牛

我真係恭撚喜你呀！

問下新郎哥錫錫嗰陣聞唔聞到我陣鳩屎味😂

祝你闔家富貴

點仆街法先

問佢我d精腥唔腥

今次唔得閒嚟 下次再到

第日個仔似我唔好搵我

幾時再請我飲多次

年年有今日